咩情況下會覺得同另一半冇話題

同朋友一齊好多話題 好多野講
但發覺同男朋友一齊 好似係我講野多
點解會咁 對方係咪開始覺得悶

最近先開始係咁？
定係佢不嬲都少野講？

一齊唔耐 但最近先發覺呢個問題

自問唔係一個悶嘅人
絲打 你男朋友係多唔多野講嘅人

佢唔係少野講嘅人

溝你個陣開籠雀？

會講好耐電話

有時候變左男女朋友之後，因為個期望唔同左，
反而壓力大左，唔敢隨便開玩笑咁？

一齊住？成日見？
我覺得生活圈子重疊得越多話題會越少

其實佢咩都好就我
可能係得我覺得有問題

一個星期見一兩次 大家要返工返學
我地冇乜mutual friend

共同興趣你自己加喎巴打

睇見都攰

扑野個時

點解咁講

又返工又返學
Pt返工定pt返學

我返學 男朋友返工
依家sem break搵唔到工

製造下驚喜俾對方
結左婚的夫妻都唔係日日有野講

如果長時間係咁會開始唔傾電話
然後唔見
見就好似行禮如儀咁

覺得男朋友會有一日嫌棄我唔靚 身材唔好 而同我分手
我真係好討厭自己 點解咁自卑
試過自卑到喊 之前未有武肺嗰都帶口罩出街就係為左遮住個樣
成日係街見到啲女仔又靚又可愛 我係唔想照鏡
嗰日男朋友話驚佢個frd溝我 話佢個frd只會溝起碼同我着唔多嘅女仔 我嗰下聽到覺得似佢串梗我多過讚我 或者sweet
大佬呀 我都有自知之明 嗰刻真係難受

就算平日打扮 都會有人問我有冇諗過打扮下自己 令自己吸引啲
其實我真係好怕人地 even朋友討論我個樣 我會覺得好尷尬 好唔開心

我真係好自卑 要講有排講
但係當發洩下

俾d自信啦
你有仔溝已經係有魅力的表現
你男朋友同你或多或少都有心理防衛
你怕佢離開、佢都怕你離開
佢鍾意你都唔係鍾意個樣既

雖然佢會讚我性格好 我諗對朋友黎講係
但係我覺得拍拍下拖 佢都開始發覺我都有發脾氣嘅時候
我叫佢如果覺得我有啲嘢做左但佢唔鍾意要講比我知
唔想做個自私嘅人
但佢話唔緊要 佢會就我

好討厭自己。。